\section{Cronograma de Trabajo}

\begin{cronograma}{2018-03}{2018-08}
  \ganttbar{Lectura y compresión de los conceptos requeridos}{2018-03}{2018-04} \\
  \ganttbar{Ensayos experimentales de 4 especímenes}{2018-04}{2018-05} \\
  \ganttbar{Análisis de los datos de los ensayo}{2018-05}{2018-06} \\
  \ganttbar{Simulación y calibración usando TMO-DIANA}{2018-06}{2018-07} \\
  \ganttbar{Redacción de la tesis}{2018-07}{2018-08}
\end{cronograma}
